今年final year讀psycho既你地諗住點？

我讀緊master

得閒幫政府破吓案，查吓通緝犯

心理追兇

我報左打 我打錯

認真post

今年Yr3 驚畢唔到業

點解呢？

舊年GRAD，做左一年RA，9月準備去美國讀PHD

睇你個名做neuroscience?

做緊垃圾RA
好迷茫